漫畫狂人入

搵緊出漫畫
好冷門 畫風好女性向
時間日本古代
主角係一對高官孖生仔女
男既一出世就好似女仔
女既就似男仔
最後決定調轉身份
男去左做公主既侍女
女去左大官 官職唔記得納言定納吉
後尾個女比人搞大左個肚
有無人有睇過